靚仔如余文樂都係要幫人埋單

佢老婆好似真係李宗瑞性侵案其中一條女

仲要被法官認為條女係自願同李宗瑞發生性關係

再靚仔都係要幫(有錢)人埋單

係香港做男人真係好絕望

片？

留意返 人地係有錢女 娶窮人先叫埋單 OK?

余文樂都係有錢人

但余文樂好似依家都唔差 都叫門當戶對 但都係埋單

片 link!!

留意返條女屋企差不多破産，所以余生反而係有錢人呀

喔, NBA名宿

冇片討論唔到

差咁啲嘢

片呢屌你老母

呢個唔知係咪？

靚仔?

靚唔靚仔呢啲睇比較既姐

睇唔到

埋單
人地有錢過你幾世賺既錢呀傻閪

片

睇左片，麻麻

都唔係
樓主咪9up

比較少明星取台妹

Fishman 真係識食